Gooien haar rechterbeen boven mij, terwijl ze op haar rug lag, hief ze haar lichaam op in een positie die half naar mijn buik is gekeerd, lig ik op mijn zij; zij dan bied me om haar andere dij tussen de mijne te omhelzen, en dan leidende naar de ingang, gaf ze een duw naar achteren, om mijn voorwaartse stuwkracht te ontmoeten, wanneer het was direct in de schede gestoken.
